塞內加爾幾時出局呀？未出局都唔買利記贏住

居然爆大冷🙄